想燒枝紙紮科興疫苗俾李私煙

唔知下面既疫情嚴唔嚴重呢

林鄭打完針留返個紙盒咪得囉

唔好咁黑心啦, 你燒啲唔work俾佢咪盞佢死多次, 小心報夢搵你呀

叫我奠遲d幫手拎落去咪得囉

去紙紥店特別訂造

拎d 科興去拜佢